{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089659?place[place_type]=GID&place[gid]=1089659&place[latitude]=33.3703674005&place[longitude]=126.8713099966&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 삼달바다향"
    },
    "text": "リニューアルを完了した済州城山三達海の香りはオーシャンビューを鑑賞できる個別テラスとバーベキュー施設を提供しています。宿内には無料Wi-Fiがあり、便利なインターネット利用が可能です。三達海の香りは、済州城山三達2里に位置し、済州の海と漢拏山を楽しむことができる2階の空間を提供します。宿泊施設では専用バーベキューセッティングが無料で提供され、野外で家族、恋人、友達と特別な時間を過ごせます炭とグリルのセットは提供され、利用時間は15時から21時までです。宿にはベッドルーム1つ、オンドル部屋1つ、リビング、トイレ1つ、洗濯機、乾燥機、TV、エアコン、冷蔵庫などの便益施設が備えられています。無料駐車も可能で、入室時間は午後3時から、退室時間は午前11時です。清掃点検は退室時に行われ、11時から15時までは清掃時間です。追加費用および入室制限情報などをご確認ください宿泊施設は禁煙区域であり、ペットは入室できません。家具を移動する時は元の場所に戻していただく必要があり、破損した場合は修理費用が請求されることがあります。外出やチェックアウトの時は、施設の電源を切ってください。宿の予約状況はリアルタイムで確認できませんので、重複予約に注意して最大定員を超える入室は禁止されます。退室時、飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。施設の使用及び紛失、毀損に対する責任は宿泊客にあります。ペットと未成年者の入室はできませんので、予約前にご確認ください。 ご予約状況によって予約不可やキャンセルになることがありますので、ご確認ください。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までで、最大6人までご宿泊いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州城山三達海の香りはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "済州城山三達海の香りはオーシャンビューを鑑賞できる個別テラスとバーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "済州城山三達海の香りは済州の海と漢拏山を楽しむことができる2階の空間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、済州城山三達海の香りでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りではバーベキュー施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、済州城山三達海の香りでは無料で専用バーベキューセッティングが利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りでは何時からバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "済州城山三達海の香りではバーベキューセットの利用時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りでは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "済州城山三達海の香りではチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りでは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "済州城山三達海の香りではチェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、済州城山三達海の香りでは無料の駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、済州城山三達海の香りは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "済州城山三達海の香りではペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、済州城山三達海の香りではペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 459
    }
}